銀行學會啲course有冇用

有冇人報過

無

1x年前讀過，對行業了解有d幫助咁囉，讀完要考試合格先有cert，個考試都真係要溫過吓書先合格無得hea過，一班都有廿個人有人讀嘅，但因為最後都無入行，唔知張cert對入行有無幫助

多唔多人讀係為搵工 or為升職？

貴到仆街

冇
公司俾錢要你讀先好讀

會費一千蚊一年好癲

同問，係咪有得申請可持續進修基金?